如果日式咖哩都係咖哩，蝸牛都係牛。

人哋印度/巴基斯坦咖哩等等傳統南亞咖哩每種都用咗唔同香料、辣椒等等，複雜組合而成，味道香濃之餘，口感極濃密極meaty，裡面啲香料、肉、辣椒完美配搭撈飯或者配薄餅，嗰種可以一邊被白飯同薄餅吸收一邊彰顯自己獨特香氣同味道嘅特質真係筆墨無法形容。

屌你老母日式咖哩根本就係一pat汁，冇肉感、冇香料嘅香氣、種種都一撚樣，配白飯都係侮辱緊白飯。
諗翻起中小學嗰啲傻閪午膳供應商竟然夠膽用日式咖哩配意粉，我諗起自己食過啲咁嘅垃圾就想自殺！

歡迎日式咖哩食家入嚟辯論，講解下自己平時食屎嘅心得。

蝸牛唔係牛咩

寶馬都係馬

鯨魚都係魚 蝸牛點解唔係牛

得啦知啦

點睇港式咖哩

好明顯傳統咖哩日本人覺得屎
所以加入日式風味比自己食

樓主食過午膳供應商嘅垃圾就覺得全世界日式咖哩都一樣

話明日式 你都on99
叫得日式就梗係有唔同 如果一鳩樣佢就叫咖哩啦
日式咖哩就梗係日式咖哩啦 屌你老母

唔同地方有唔同食法/煮法，好乜好比較

樓主之前係咪話大快活咖哩唔算係咖哩，只係葡汁嚟嗰個人？

鯨大都係大

咁而家咪話佢垃圾囉 如果佢同傳統咖哩一樣我點解要屌佢垃圾

日式咖哩唔同傳統咖哩你要講俾我聽
咁你阿媽係女人你洗唔洗講一次

咁唔好食呀嘛 屌你老母又要叫自己做咖哩

維基
咖喱最初在1772年左右自英屬印度傳入英國，其後一本在1861年出版、在當時廣為流行的食譜《家庭管理》（Household Management）開始鼓勵人們到店鋪選購咖喱粉，而非自己製作，藉此把咖喱的烹調時間大幅減少，並借蘋果和麵粉添加甜味和濃稠度。這種英式咖喱日後成為了現今日本咖喱的基礎，而咖喱在登陸日本時也被視為歐洲料理多於印度料理。故此，日式咖喱並非直接以印度咖喱為基礎，而是發展自已被西洋飲食文化薰陶過的歐陸式咖喱。

本來就唔係行南亞式既咖哩，亦無人話南亞咖哩先係咖哩，世上亦唔係得南亞同日本有咖哩

所以蝸牛唔係牛，但和牛係牛

唔好食呀屌你 但係佢要叫自己做咖哩呀
佢侮辱緊咖哩呀！！！！

你都戇鳩
依家垃唔垃圾你做標準?
依家好唔好食又你做標準?
我依家係鍾意食日式多啲有咩問題
我夠覺得台式奶茶難飲啦
咪大把人飲

我屌你老母啦
你自己睇下你標題講緊乜鳩先啦
咁蝸牛係唔撚係牛呀？答我啦傻西

我屌你老母啦
你夠叫黃金獵鷹啦 現實生活咪又係一碌柒咁
返你嘅印度食咖哩啦垃圾 係呀記住帶埋你老母返去添呀

同多唔多人食冇關係
我有提供理據
日式咖哩無論喺香味、味道多元化都唔及南亞咖哩
南亞咖哩有肉感 有獨特植物香氣好好
所以我覺得無論淨食 配白飯 配薄餅都比日式咖哩好食

咁你有咩理據覺得日式咖哩優勝啲 好味啲
好歡迎你講出嚟討論下
你咁樣講話各有各口味根本冇討論價值
因為我而家就係要屌日式咖哩唔好味

同意，所以從來唔食日式咖哩

小學畢業未？

On99 你咁樣講話日式咖哩因為唔好味所以就唔係咖哩根本無討論價值
因為我而家就係要屌你老母話日式咖哩唔係咖哩

咁同日本咖哩係唔係咖哩有咩關係
要贏左先有得叫做咖哩？

諗住入黎學下咖哩 屌你d留言廢撚到

要講既話，印度咖哩香料味咁重，大把人覺得接受唔到
馬來西亞 泰式 甚至港式咖哩更香更易入口，咁印度咖哩都唔係咖哩？

唔係喎，你垃圾啲喎

都算，講咖喱都可以屌晒老母開戰咁款呢個就真係犀利

十個連登POST 九個入到去D人都係互屌緊老母

其實你有提供理據 都唔代表有討論價值
你講夠二百個理據都唔會令唔鍾意食南亞咖哩嘅人覺得好食
你要屌日本咖哩唔好食或者話自己老母係咖哩雞梗得㗎
不過就啦好咁自大以為自己覺得有討論價值就有
人哋講各有各口味就無囉

食咖哩都比人屌，遲d呼吸都比人屌

個人感覺東南亞咖哩真係一種好特別嘅菜式即使唔同地方有唔同分別
但日本咖哩就好似除左個名外好唔同，似一種汁多過會想分類佢係咖哩入面

不過我兩種都鍾意（東南亞個邊嘅更鐘意多啲）

支持樓主,
每次想食咖哩都會忍住第二日加拿大會有陣味既情況下
專登搵印度/東南亞咖哩
絕對唔係食日式咖哩
難聽D比喻,日或咖哩就係SPICY既葡汁

企鵝係咪鵝

走啦印度佬 食咁重味因著痾咖哩屎
利申唔食咖哩

日式咖哩好食

你條柒頭唔撚識食姐

如果純粹因個人口味就覺得日式咖哩唔可以稱上係咖哩會唔會有啲講唔埋

利申：覺得日式咖哩好鬼正

企鵝唔係鵝

大家都係人 但你講野特别on9
你侮辱緊人？

屌，南亞咖哩食完好大味

點可以帶飯啊

一啲都唔便利

正式咖哩太辣
想食都無得食
曾經食過間薄餅鋪 啲阿义黎 唔知印度定巴基斯坦
簡單一味咖哩雞
好撚惹味 但對我黎講太撚辣 死頂只夾到兩舊

兩種都好好味 咁都可以攞黎嘈一餐

咖哩本身係一種醬
冇統一食譜
每家每戶都可以有自己嘅食譜有自己嘅做法
你可以話一樣咖哩唔好食
但唔可以話佢侮辱咗咖哩呢個名
因為咖哩係冇限定用咩香料同點整

當泰式青咖哩可以用香茅、椰漿、魚露嚟整嘅時候
而馬拉咖哩又會用椰漿、椰絲、芭蕉葉
點解日本人唔可以加啲果蓉嚟整個日式咖哩？

其實咖喱呢個字 本身佢嘅意思就只不過係解醬
醬有唔同口味有乜問題

以為會有日式咖喱蝸牛，我都係出返去先

屌好撚肚餓

樓主D論點弱智到

都係薑黃大小茴香做底
係用左大量野菜做左個甜味出黎姐

好奇怪
咁都有得嬲

印度咖哩的確香好多

中國人都係⋯
Sorry
中國人係狗

咁你食唔食咖哩蝸牛

咁馬雲係隻馬定係舊雲

日式一定要食湯咖哩

日本咖哩好正

侮辱咗狗

日本咖哩偏甜

日式咖喱的確狗也不屌 完全係侮辱咖喱呢種食物

為咗崇日你可以去到幾盡
你咁講港式拉麵都好明顯係傳統拉麵香港人覺得屎
所以加入港式風味比自己食

我阿媽係女人

大日本帝國海軍以前學英國野
似英國唔出奇

日式咖哩俾狗食

咁螞蟻係馬定蟻

印度嘅咖哩加左好撚多香料
真係好撚正
日式留返畀小朋友食啦
太濃味唔撚鍾意

印度嘅感情咖喱咪即係咖喱魚蛋lol

屌你一野秒撚左樓豬完全還擊唔撚到

兩款咖哩係比兩種唔同既人去食

你呢d垃圾港狗 有咩資格去批評人地既咖哩

唔撚順氣既咪食港式咖哩

無人叫你去食日式

我屌完你老母覺得唔好屌
咁你老母就唔係女人咩

口味呢d咁撚主觀既野開post討論唔係問題
但係樓豬憑自己主觀意見去判斷日式咖哩唔係咖哩
仲有咩好討論?